港共回應公務員遇政治任務會Hea做流傳 冀團隊履行維護國安使命及責任

聶德權冀公務員履行維護國安使命及責任
23.05.2020 15:34

公務員事務局長聶德權向公務員發信，指期望和深信公務員隊伍，作為特區政府的骨幹，會顯示出應有的擔當，依法履行維護國家安全的使命和責任，他呼籲公務員同事團結，在行政長官領導下竭力做好維護國家安全的各項工作，相信公務員會明白，在目前形勢下，在本港建立國安法，堵塞法律漏洞，在《憲法》和《基本法》的軌道上，推進維護國家安全工作，對確保一國兩制行穩致遠至為重要。

聶德權說，推動《基本法》第23條的國家安全立法工作，多年來被嚴重污名化，加上目前香港政治形勢，理解有部份市民關注人大審議國安法草案的情況，不過人大的決定和有關全國性法律的制定絕不會影響香港居民依法享有的各項權利和自由，亦不會影響司法機關行使獨立司法權和終審權，重申國安法能鞏固一國兩制，指「一國」和「兩制」分不開，維護好「一國」，是落實一國兩制的前題和基礎。

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置

有中文版本咩